[#AllOut] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

撚狗季尾自動帶埋班英撚番英冠

光月御田=Mateo_Kovacic=老鼠

下個post加埋林狗死全家

成日話換人換人
夏季冇得買人,就算有得買都唔慌買到d咩super star

你估你隊閪波好多人恨住教咩

好快會後悔今週拉唔開8分

好多場可以後悔

果啲劇本輸反擊1比0

左閘攻中前鋒中堅是但換一樣都多樣路數，撚狗買住一件先啦

Lampard leave for Man City = Legend

Courtois leave for family and dream= Snake

本身預作客都係拎一分 點知最後都守唔到

Welcome 普sir👏🏼👏🏼

最已陣

踢成咁，仲邊有人敢黎
過黎俾拜仁炒10蛋咩屌......

Just think the gaps 2pts between us and United. Everyone has to play a game against Liverpool as an L.

Chelsea United next month is huge. #cfc

下場開始地獄賽程

今場仲激心過 主場打 般茅
果場0進攻機會都預咗 比人偷雞
今場打完上半場我覺得拎到3 分

幾時先有RJ傷勢update

唔撚係掛
上半場人地d攻勢都有威脅過我地

一兩球姐，真心呢幾隊下遊廢到仆街，我地都夠廢，但佢地半場都過唔到，反擊斷晒攬，咁都嬴唔到仲要倒輸仲有咩好講

死球防守

咪都係鳩猜
事實隊波同上年冇咩分別
都係得個猜字

如果用切同RJ斷腳收山換干爺回歸你地制唔制

撚狗m狗一齊躝啦屌

Without Kante Win rate =7x%
with kante win rate =3x%
一係就為左簡 諗套新戰術
一係就放佢去強隊 對大家都好

繼續閪

依家應該只係得moses可以拯救車路土
快d come back

簡迪唔值得為佢諗新戰術sor

你連bench都唔值得

新戰術咪即係濕鳩343防反

睇返依加有名既球星，e.g.尼馬，法比，世三等等
後生21歲果陣已經勁到暈，每個人都好有個人特點
再睇返cho／mount
我睇唔撚到呢2件可以上到佢地既級數
如果真係想爭冠既，過幾年想要清走都幾難，遲早變lingard果堆

李城奪冠陣 非343但防反

cho到21歲可能好勁

你依家買閪到呢d級數咩
鬼唔知阿媽係女人

咁大想頭
當cho係世三

2020年喇仲講緊16年
唔怪得Drinkwater柒極都仲有英超隊肯借

袋狗呢幾場上返力啦
咁撚多個包皮咩
連登仔帶風向帶到個個都覺得袋狗又廢又態度差

我意思係，我睇唔到佢地可以有成材既能力，特別係mount
我當然知依加買咁級數既人你都要有一定既吸引力先引到人地黎，
但如果唔重金買sancho既話，
今季或以後想要爭冠都好難。
Chelsea係要爭冠軍！唔撚係年年第四就當冠軍

要等到包皮世三級先用，咁你一世都唔好用青訓

只係指出防反唔一定係濕鳩343

咁Salah黎都唔止21咪一樣成材

隊波咪有個年少成名嘅美國仔
不過護旗手

點解重金買人＝唔用青訓？譚仔rj都係我地重點要培育既青訓！
唔係cho唔勁，但真係未睇到佢未來有咁既能力，
意思係球隊需要一個皇牌可以改變戰局既球員！

真心我都覺得佢值得多d上陣機會
佢打攻中位一定會比mount好

咁我明，但係我唔覺得呢兩件要清走/清走都難

傷咗呀
二月幾先出得翻
除非你又想話林伯屈ca傷雪佢

美國仔傷左姐

猛狗一睇就知上唔到一線，球技唔出眾，個腦又唔係特別好，速度唔快身體質素普通，直頭係屎波版Oscar
大袋狗視野幾遠下，由上年睇到今年都睇到佢交波有d心思
美國狗就突破能力高，做短傳配合都唔錯
呢2件就似一線質素

輸比紐記真係睇到好燥！
成場mount都唔撚知佢做過d乜撚！

摩迪21歲仲係克羅地亞踢緊波

真心要培養攻中既就不如放佢好過，
我分分鍾覺得巴狗打攻中都好似臭猛！
打左大半季冇進步仲要退步左！

最好學皇疤d人賣哂出去再set回購

好過臭猛

未至於要躝啦 你隊波21個人一線？

一字

梗係唔記得25狗古圖斯同夏狗點解要走

仲以為自己隊波好似PSG,要邊個買邊個

正選攻中位都唔用一線，你憑咩想同利記鏝城爭冠？

借問聲呢六個月可以買/用咩人？

有人話要爭冠?

講起都傷心，
唔撚想再j d霸氣盃

做後備點都夠
係林伯老馮俾佢正選差d者
你估我地曼城皇馬咩

歡迎轉會

除左豬烏 個個都無好感

古狗因為要湊女
夏狗因為兒時夢想
呢兩個走唔關隊波質素事

今季咩都冇得爭嫁啦，
但呢個位未來都係要解決，
唔係既話就同阿記果堆中遊一鳩樣，戇鳩鳩咁又過一季

唔講以為降班

所以你覺得隊波有問題又唔可以講，意見唔同又叫人走？

接受現實啦垃圾車
一日閪女人揸數
呢隊閪波都只會係奪冠度縮之間無限loop

講得太好！

上年可以做嘅都做哂啦 今季真係拎嚟執屎重組
講到似降班咁咪仲排緊前列
MM同CHO一個21一個19俾你插到2728啲dllm咁
如果MM唔係撚伯埸埸擺正選我估冇人會屌佢
上年鷹仔都話未夠級數 但MM未至於要躝啦
我同意中前埸要買人

又要重用青訓又要屌柒人地廢 又要酸唔俾機會KDB沙拿
之後去咗第二隊成材又日日叫哂春 真係好難服侍

依加個問題唔係完全唔用青訓，邊d青訓值得留低邊d應該走呢大半季其實都睇得出。
重用青訓係今季既重點，但點都一定要保持球隊既競爭力。
當然咁樣係唔容易，我地做球迷都係想睇自己鍾意既球隊踢好波姐。
我認為依加要買人係因為依加我地都仲有機會可能吸引到一d有潛力既新人入隊，但如果你下季歐聯都冇，自然吸引唔到好球員加盟，就好似獌狗咁買一堆高薪垃圾，到時想吸引人黎真係好難。

接受現實啦
一日係條臭老雞打莊,一日隊波都係咁撚樣

可以去搵身邊嘅阿狗朋友取經
學下點接受現實

佢地係接受失敗方面做得幾好，
仲可以不停打j自我感覺良好
下場對阿記比人炒返場黎睇下

我預測一下下場輸比阿記大家屌得最勁既又係猛

倫敦球會
迷戀新人
力爭前四
度縮
猜一球會

仲有鳩猜足球

2016年81分拎到英超
而家2020年 110分都未必拎到 點比

我覺得林狗下場直頭會出傳奇巴囝代猛狗打正選

後面出佐高ok

後面出佐高ok?

原來聽晚已經踢

林狗攬英人個種走火入魔其實好垃圾

雷斯踢PSG作客史丹福橋剷草.gif

達蛇起機吧

十年前點估到垃圾車會變成咁

如果有個似樣少少嘅攻中
簡狗就可降低返啲進攻參與度，斷少啲纜
專心做個跑上跑落駁腳嘅跑狗
可惜車狗攻中得返mm巴仔

冇記錯係頭鎚

Welcome EASY GOAL
Welcome 古一式

都幾肯定如果條撚屌 就算唔係佢入 都剷草

Koulibaly
Ake
Ziyech
Sancho

Show me something!!!!

琴晚拜仁又炒4-0啦
車振作ok????

肯買買Norwich 個阿根廷仔都執到啦
呢隊度縮波

傳奇古圖都守唔到
短手Kepa點算

俾人中出輪姦

ca好返就打cam mm後備先啦

拜狗準備倫敦集郵
10-0準備

撚狗唔會咁做

諗定用咩藉口 地硬定太多傷兵好

廢囉on9

點解要屌MM
明明第一季踢英超
季初有靈氣又好波又有表現
係季中攰先跌左d態姐

Chelsea FC biggest Champions League defeat came against Barcelona. The blues lost 1–5 (after extra time) in the quarter-final second leg, on 18 April 2000. The Barca loss is Chelsea worst Champions League defeat ever.

唔知可唔可以破到紀錄

聽晚迎接legend Luiz回歸

屌撚狗多過屌屎蜢

諗緊都諗唔明點解iq150 12月開始唔肯高左一齊正選

其實見到阿狗已經進步緊
相反我哋.....

閪教練 + 閪女人
沉淪既開始

倫敦之王阿仙奴既比比鳥、浩鼎、施巴路斯all ready to play against 英超葉劉

驚狼隊爭前四，多過驚獌。

80M轟落A查到啦

撚狗有潛質係一位偉大教練，但宜家既佢一定唔係

有無人知RJ傷勢嚴唔嚴重 幾時出得返？上場好似打佢一個咁，20歲已經有咁o既表現

對妓出唔到

又可以垃圾azp+emerson

睇黎撚狗又會出三頭地鼠 + 出朗踢343

朗傷你睇硬愛馬臣都得

唔知撚狗夠唔夠膽搵林仔打右閘

真心想知你覺得有邊個青訓廢到要即清

再而想睇下高簡組合有咩效果 2個都好氣好力 可以分工變到簡留後掃蕩 高變box to box組織 無氣換佐入黎控場防守

James件衞衣係邊到有得買，thanks

試過啦，輸到仆街換返左真奴入黎囉

根本打中下游肯棄簡，出高+左

最保守估計至少執多3-4分

Welcome cavani!

支持原陣, 向dllm / plan XYZ說不

俾妓襟住嚟屌個上半場咪就係咁出，雖然343

咪又好似Ake咁 set左回購但係唔買

Lampard says injury to James is not as bad as first feared and he could play for Chelsea against Arsenal tomorrow. Alonso is also available.

Mount未見過佢放長遠or 轉邊

哩d以前林伯都擅長成日做

都唔知平時點教佢

interesting comments from Lampard in response to question on whether he'd consider signing Cavani for Chelsea. Put it this way, he didn't rule it out.

343不解釋

咪又係贏唔到
屌你老味隔離屎都特別香

你都識講343少左個中場 如果個場有多個攻中逼搶 簡/高其中一個咪可以留後

我都搵左好耐 官網斷左貨好耐

上季都仲講緊橫掃歐霸
今季先打到一半
走咗個皇牌兼未有一個正式轉會窗就話沉淪
仲要cheap到走去j阿狗

我特登講返妓啫，輸愛狗嗰場433個中場咪又係輸到無輪

Welcome Cavani

你睇下阿迪達黎咗人哋啲逼搶有效咗幾多

Lampard on transfers: "Long-term is difficult. There haven’t been so many. If you have to look short term then it’s something that we will look at, but nothing imminent."

個場真係唔知做咩鳩 唔識踢波咁
Btw我都係想講返既然依家無左sarriball呢個限制 佐同簡既戰術角色係咪應該重新設計呢

咁係愛蛇廢啫

咁拎到分未?

未又係贏唔到

卡雲尼一定要搶
夏天先搞丹比利

一分同零分比都叫有分嘅

‘Reece is in contention for tomorrow but it will be a tight call, so will give him another 24 hours to try and recover fully.
‘So hopefully he will be fine for tomorrow but if not, then certainly for the weekend.

最怕佢人工高打後備
西女人唔肯買

一年一約
係我都唔黎

可以期待以家班人腳會有咩改變？
閪女人閪左咁多季轉會可以期待d咩？

阿狗人腳好過車？
唔講以為阿狗呢幾年轉會好撚把炮
j狼隊都咪撚j阿狗啦

After the game, Werner posted on Twitter: "Haben dich vermisst' Bundesliga." That translate to English as. " Missed you, Bundesliga."

In response to the suggestion that Werner was actually touting a move to Chelsea, the German club mocked up a tweet to make the translation read: “I’ve seen Chelsea play vs Newcastle, so I’ll stay in Bundesliga.”

垃圾車咁都俾人串

咁都唔串對唔住自己啦

Lampard on Cavani: "He is a great player. I am not sure what the situation is though. He has experience, but many players are."

撚狗同拿高士文
跟邊個大佬
唔係仲要諗呀

達sir上場後阿狗6場拎咗7分
J死我咩

諗返起當年高普去利，頭兩季呢到好多人笑利，又話唔怪得教到多仔降班

車狗要開始接受呢幾年盃皮都唔會摸到既現實

到阿迪達帶到拎冠咪先出嚟j囉
自己排第四又話球員教練都垃圾
排中遊嗰隊就起勢咁j

呢度幾多人笑緊撚狗

撚狗第四:垃圾，呢個分喺之前油狗已經炒左十世
阿迪達6場7分:迫搶好好j好有希望

全世界都笑緊阿狗沉淪
車區ching已經j緊阿狗係進步緊
真係走得好前😭

強陣打列斯都係啱啱贏到

我用車沉淪緊回應人地覺得阿狗進步緊
從而帶出我都想車唔沉淪可以進步
你拉去兩者之間既絕對強弱做咩撚

你由高登到以家都係咁冇進步過

睇到咪又係做d 英人既後備

Moses done deal

奪冠傳奇又要去意甲幫干爹奪冠了

Agreement between #Inter and #Chelsea for Victor #Moses. He will leave #Fenerbahce in the next hours. Inter will close him on loan with option to buy (€10M).

俾錢買啦仲借

要比錢買大力同牙朗 冇錢了

意假係咁上下

進步？？？

有預感干爹會一月買齊大力 牙朗 借摩西 勇奪意甲第一

摩西又準備變返最強翼衛ver

聽晚等我地幫佢起埋機就真係有進步啦
希望阿sir把握最後起機機會

干蛇Plan A

Goodbye and thank you Victor

Chilwell=Lei's Emerson

Lampard 覺得前鋒逼切性最高
季初Lampard都信Michy
經過呢半年後信住度大減
一旦簽唔到Plan A Dembele
球會1月會考慮做d short term deal
Loan or 短約簽有經驗球員

其他位置Lampard 覺得無咁urgent
留返暑假先追Plan A B （1月難做big deal)

Cavani ?%

假如有新前鋒 Michy會走定雪

Cavani 1月唔放 同埋要同馬體爭

簽唔簽到都Stay

1月前面冇咩邊件好買

新黑世正？

希望夏天搵到人接

PSG 主席講咗 卡雲尼入紙轉會

記錯，Sport director

Paris Saint-Germain sporting director Leonardo says Edinson Cavani has handed in a transfer request.

夏天都得番一年約？

懷念古圖

Alonso has not featured since our win at Tottenham before Christmas but the Spaniard has intensified his training in recent weeks and will be available for selection on Tuesday night.

又343

簽卡雲尼好過簽Moussa dembele
可以食到RJ d 靚crossing

Chilwell換emerson

要同獌馬體爭

皇者曼出手 振抖吧

Manchester United are reportedly preparing an opening bid of around €50million for the transfer of Lyon striker Moussa Dembele.

仲有10日 就一字排開

曼聯抬價部又做野

季頭翼同中場，撚狗將獴同巴鳩利排先過美國囝同asus真係好癡線

馬體要咁多poacher 做咩

3.5m

護旗手

祖記隻文迪蘇治有無人接

去撚左中東啦

放心 依家都係

真係不知不覺就完約。。

有安既影子

DC走

撐唔買人
冇world class 不如唔好買

就黎deadline
準備搵dllm交數

Goalkeeper's statistics suggest he is costing Chelsea goals and experts in the field believe there is a technical flaw in his game

"But the close-range headed shots are where the arm-swing technique come in. A lot of Spanish and German goalkeepers seem to position their arms behind their body in order to swing them out in front of them when the ball arrives.

"For long-range shots, this isn't an issue as there's time to get your arms in position to save the ball. But for close-range shots this often means that your arms are not in position to save the ball as it goes past you."

禁區內save%

今季expected goals數字淨係計龍門會唔會比人入更多唔應該入既波，已經排除後防因素

兩季big six 各門將既expected goals表現

Cavani又係捕撚咗好多年

Sandro cavani 講到掛靴

可以同人講Falcao Pato Higauin Cavani 4大南美神鋒都踢過車路士

捕到人地變中年

Kepa = 垃圾

無端端做咩咁大火氣

Official: Lyon have signed Cameroonian international striker Karl Toko Ekambi, 27, on loan from Villareal.

對住呢隊閪波
好難唔大火

Welcome dembele

包輸2.0

Ausilio (Inter sport director) to @SkySport: “We’ve reached an agreement with Chelsea for Victor Moses. Giroud is a possibility if we’ll sell one striker on this transfer market”.

下場波四點鐘點睇

仲要睇住輸波

深夜閪波定律 岩岩先中完找卡數伏

唔一定賣比車

Tonight west game

出面個咩濕鳩liy真係好撚on9
老鼠都比唔上佢

睇mount季前同季中既表現差左好多，本來d first touch幾好，主要問題都係射術麻麻。
季中之後佢身體好似唔識協調咁，攞腳波都離晒腳，本來既射術仲差左咁，越踢越退步。
季初都睇好佢，依加對佢只有失望。

又一塊拼圖
幾時買埋朗狗

Chelsea rival Atletico Madrid to sign Paris St-Germain forward Edinson Cavani. @Matt_Law_DT and @JBurtTelegraph report -

4:15AM!?
真喺要早起

Thank you moses
i will mis you forever

干地=英超清道夫專幫人清垃圾 楊格個d咁高薪 獌都想清好耐

準備改名做意甲過人王

同撚羊雙翼齊飛

干爹走後都遺愛人間 幫我地接左d 貨
唔差在接埋藥膏阿朗素果d

屌過左黎英國 唔知係深夜西波
唔怪得知踢撚到咁
今晚都係唔睇了 廢事訓唔著

Thank you for the memories咸到收唔到聲

咪9up啦, 獌狗拎左份新約出黎
Young自己唔續, 仲講明要走咋

一擺埋一齊就唔想要

要就啲歐霸球隊搞到要踢4點西波

DLS, 簡直係垃圾收集站
全部唔係傷,就係廢先走過黎車

其實我覺得cavani仲有貨賣
不過爭唔贏馬體會都冇咩好講

前鋒收集站

基士文 舒夫真高 費蘭度托利斯 法卡奧 希古恩 莫拉達

呢個真
正常應該愈踢愈進步，但mm愈踢愈頹
好似一支燃燒殆盡嘅爉燭咁

同齡嘅美隊已經贏緊佢幾條街

廢托算係咁
其他係完全呃飯食

Cavani呢個時間簽擺明當comdom啦
唔係你覺得依家可以簽到其他好過canani既前鋒？

王子都叫算係咁
靚仔真係大哂

收返摩西斯

g持

一次歐聯冠軍抵返晒

仲有pato 無人記得

迷kepa 黨 潛曬水

基士文, 王子,舒夫真高,莫拉達係prime果陣過黎
過到黎柒係另一回事

花膠,希古思,柏圖呢d真係擺明垃撚圾黎
花膠仲要係魚拉突驗過貨

差Hulk

堅定不移支持kepa 對佢能力同表現充分肯定

今晚垃圾阿狗冇美羊，其他堆人唔識入波
我估今晚0:0

The last three times we've broken our transfer record:

Fernando Torres 2011
Alvaro Morata 2017
Kepa Arrizabalaga 2018

Torres>Kepa>Morata

三隻都西人
西人真係得隊長叫值

今晚車狗控球70%，然後輸反擊1:0

域陀摩西斯自干地離隊於車仔失去上陣機會，今季便外借到費倫巴治，但後者因財政緊拙未有資金作正式收購。

幸好借用完畢將返回車仔的他現獲國米招手，國米在1月轉會窗十分活躍，日前簽入艾殊利楊格後，又傳出對車仔的基奧特及熱刺的艾歷臣感興趣。

本來國米打算收購羅馬的翼鋒史賓亞蘇拿，但斟介拉倒後便改向摩西斯打主意，預計他在干地麾下將再次擔任右翼衛，與楊格「雙翼齊飛

一代奪冠傳奇 要離開垃圾車去意甲同干爹一齊爭冠了

下個POST頭值得放張摩西奪冠相
尊重下呢位傳奇球星

國米咁多閘點解要買老閘

馬達柏度都正啦

傳奇翼衛再現

可唔可以帶埋牙朗走

廢囉
Candreva根本做唔到翼衛要做既野, 出波又唔得
左邊果個又係廢

轟一般都輸頭錘
不過阿狗班垃圾頂錘都廢所以我估打和

我估係角球又唔跟人比人頂入

雷sir返黎剷草

唔好 牙朗係plan b 係都愛馬仕走先

傳奇翼衛摩西先係最了解乾爹哲學嘅人

有Young就唔會買牙朗啦

摩西打Young 後備

Young 打左邊
Moses 右

干地like有經驗球員
+對翼衛要求高

試左半季唔岩用 一次過換晒

左羊右摩
中間大力神
前面山狗lkk

以為睇緊3年前英超

有冇我車今季比人頭槌入球數字

干地去完英超就知英超兵正

鷹鷹有咩好消息講黎聽下

英國傳媒統計，紅軍只要再贏10場英超，便再沒有任何球隊能夠追上。有趣的是球隊由周四造訪狼隊計起，10輪後的對手正是目前前席、衛冕身份的曼城，預計紅軍將會在4月4日作客藍月，伊蒂哈德球場隨時會成為紅軍封王的終點站。

但若次席的曼城未能保持全勝向利物浦施壓，紅軍甚至有機會比4月更早時間封王，加上英超賽程隨時會作出變動，故4月4日封王只屬英媒預料的日子。值得一提的是，已保持了39場不敗的紅軍，10輪後作客曼城一役，有機會成為他們追平阿仙奴49場不敗紀錄的重要戰役。

痴線賽程對鏝果場啱啱好直接冠軍+破阿狗紀錄

幫幫手拎走艾馬狗沙包我迷干了

原來祖狗已經拋返開

Legend

左朗右摩 唔好走

但係得lkk真正叫買

95分鐘
角球
雷狗爭頂頂贏
雞巴唔郁睇住個波係左邊入網
好有畫面

no news is good news

歐國杯年邊有球星咁on9冬季玩轉會

基本上係得d 3線球星國家隊邊緣人會為搏一鋪而轉會

比你地揀寧願唔買人定80m 追沙夏？

計陣 國米高車半班

條片 如何回到當時

只剩安

波索域 Sensi Beralla 依堆撚頭同左高簡含撚都未夠班

唔買人

買雷sir絕殺

鏝狀態差, 之後仲要打熱 李城 曼 阿
隨時利都唔駛十場啦

笑撚左 隻手指天剷草 完左就 sorry太興奮

對住摩狗同撚狗，好難忍住唔剷草

TRUE BLUE LEGEND

羊34歲 好快又要換

仲可能有埋基佬

阿贏4.3

英超水魚真係我車當之無愧，永遠未買人先賣人，
球員老左唔岩用就借俾人，借半季再Free走，
你想買個人就被玩足兩年，
人地要你個Moses基奧特，半賣半送打包走

由hulk開始已經比人玩啦，
係當年拎完歐冠先可以呃左個夏神返黎咋
依加乜鳩都冇鬼會黎
隊波就係唔係1線，教練都唔係
今個轉會想買到人都好難

請埋D濕鳩意狗買賤種聯賽D人梗係咁
我地同西甲D交易不知幾正常，皇巴馬都係一口價DEAL到人返黎

講真下體會都算老友，dc當 fit都正常價賣，我地唔fit個d又會收番

Luis都係原價收番又肯收女人達

而家干狗變咗英超買人

食過知英超嘅好

屌你獌連來

意狗d球會除左蛆狗,其他都係窮到爉既啦

成績唔掂就即刻捉鬼

香港報紙quote dailymail 既吹水新聞都拎出答黎講

有無咁弱智😂

馬會又送錢比車迷

tonight no watch = fake blue！！！

過咗三個月未

watch = true blue
no watch = MKs

what sup u nigga?

希望今晚大衛雷狗喺史丹福橋4萬個球迷面前痛苦地斷腳

然後對住鏡頭笑？

Chelsea 'ready to make offer' for Cavani, as per The Times.

They say an 18-month contract will be offered. PSG want £23 million for him, allegedly.

Deal

半年約老野都要23m

求其啦屌大撚把錢

ready to

快

不經不覺已經21號啦

係時候黎last minute / panic buy 啦

大家寧願要卡雲尼 定 法甲果個丹比利

卡雲尼走位確實係幾好，
但唔好唔記得佢把握力有幾垃圾

tam都係垃圾把握力

Fit少少既西瓜

其實之前有數據證明咗
佢係歐洲其中一個高效射手
只係啲蝦碌場面影響咗印象
當法甲打個7折當夠踢走阿衣

買佢做後備仲想點, 唔通又睇衣狗轉身鳩射咩

一定係卡雲尼
佢呢個年紀仲可以當佢condom
夏季集中allin一個
丹比利既話應該2-3季唔洗買前鋒

冬季買唔到 點解會覺得夏季又allin到....

好耐冇見過呢句

33歲

就係老野先岩
都有tam仔要養
你買個廿幾歲返黎打後備
佢咪都係遲早想走

April Line up

Pulisic Cavani Willian
Kovacic Cheek
Jorginho
Azp Rudiger Christensen RJames
Kepa

Welcome

屌你老母
支那人真係累人累物

真係大爆發祝死返幾億隻支那豬

而家係要個第2前鋒
Cavani啲條件真係啱曬
好過要個大把未知之數嘅丹比利

冬季不嬲難買人地主力架啦

話說阿積士班人好似冇咩轉會轉聞咁
定我孤陋寡聞

分組出局冇人再理

想請問今日幾多號

Edinson Cavani & Chelsea:

- Interested? Yes.
- Bid? No.
- Favourite to sign him? No, Atleti are pushing.
- Cost? More than €10m.
- Further PL competition? Possible.
（Nizaar Kinsella)

i love you jose ! i need you jose!
事實沒法可解釋愛念
愛你也許無知但情真摯

卡雲尼追左幾多年？

其他人被連累 一齊死

為集郵神鋒，老閪都要簽到佢

不知不覺轉會解禁個消息已經confirm左超過一個月
諗番起呢一個月既前鋒期望由Werner變到33歲Cavani
一d嬲既感覺都冇 反而笑左

買掟悲尼可能會變咗牙譚做後備

咁一月轉會期本身都唔望有咩年青+big name

後備前鋒有羅蘭迪級數就夠

根本係自己FF，用下腦都諗到冬季唔會買到D爭歐聯資格球隊既人，除非老弱殘兵

豬腦都唔用啦
羅蘭迪

Welcome dllm

插水界既傳奇

佢呢隻射手，下半場比20-30 分鐘佢都夠交貨
最緊要唔係大傷完過嚟
呢一刻23M ， 要買啦

人地都唔肯黎

希望肯 依家呢個轉會想要佢多過丹比利

包皮英文好到咁

Moses去國米
係咪永遠撐干sir先？？？

準備貼干女張大頭係床頭

無話一定係羅蘭迪 相近級數is ok

為黎我車做好準備

話左一日係隻臭老雞打莊,一日都唔會吸引到人黎呢隊波
冇野心既球隊想爭d有爭標決心既一線球員

搏有1,2個青訓變世界級機會仲好

基奧特能力同成就都高過洛蘭迪啦

係撚狗無吸引力

你睇下高普 個個衝住去含佢條撚

高普咪得一個,講黎講去咪又係得佢一個

哥狗隊隊波都洗開大錢,唔洗錢都唔柒教
PSG,49000,拜仁呢d請個垃圾教練都大把人去

我地冇錢冇名教頭

前者同後者邊個易d做到,自己諗下啦

報紙吹到好撚貴喎

360k 週薪、18個月合約，呢到打底都50m

報紙姐 你唔係覺得marina會肯？

我就放長雙眼睇撚狗吸引到乜野人黎

佢個堆plan A 都唔係易簽
Sancho Chiwell

後備出來博廿分鐘 就收工

以家仲要一場一場咁敗緊自己個朵
對於呢兩個英人黎講 唯一吸引就係教練係護旗手

Sancho瞓係度都入國家隊啦
做乜要入你呢一隊閪波先

Chiwell就有可能
不過李城唔會平比你
At least 60m

希望各位車狗懸崖勒馬 今晚唔好做傻事

Welcome Kylian!

Chiwell咁後生70m都抵買完踢4至5年再賣又點話
不過人地李城下年有歐聯 可能又會想踢埋先走

今晚癗狗nice weather

依家我地下年無歐聯咩？

如果唔係四點開波 想睇雷狗返嚟鏟草

Sancho已經係最有機會肯跟撚狗嘅big name
呢個都買唔到以後疊埋心水買二線聯賽球員吧

拎高普同撚仔比真係痴撚線
佢契爺干地同高普比都變左無吸引力啦

Sancho 如果肯黎車
主要係因為倫敦+同車仔d英撚青訓fd姐
同撚仔應該唔係好大關係

兒時偶像

Who need cavina when we have Lampard

+車迷

好奇一問 十個車迷有冇一個最後係上咗車

夠鐘死心了

較咗鬧鐘 但係打算熄返今晚都係西波硬
主場輸俾阿狗

今晚睇傳奇雷蛇番黎剷草

Update @alvaroodriozola: Álvaro Odriozola will be a lone deal for the rest of this season @FCBayern @SPORTBILD @BILD_Bayern

Exclusive: Álvaro Odriozola is already on the way to Munich. The Deal is Perfect! @BILD_Bayern @SPORTBILD

拜仁都借人
垃圾車

Chelsea held talks lead by Makelele, Atletico favourites (Goal).

PSG will consider £17m for Cavani, who only wants Atletico (ESPN).

Chelsea interested, PL IS an option for him (L'Equipe).

Cavani's wages could be stumbling block for Chelsea (Standard).

勁既車迷唔會上

Dllm 撚狗唔簽人自己落場踢？

shaw

好彩有Marina把關
唔洗睇呢條廢老獻世

佢撚有權簽人咩傻鳩

其實夠人用
只不過撚狗廢 陣容又廢

好有花膠二世既味道

cavini今年好似好多傷

咪臭係 唔肯洗錢借下人都得掛

板藍根升到咩價位?

Chilwell唔好啦 唔覺得佢勁跟住英人身份證又貴30m

lkk同巴卡算唔算

寧願要Alex telles

Telles又真係放題級嘅可唔可以買賓菲加個grimaldo

當初同一樣嘅說話 Kepa咁後生簽佢長約 結果就買左個127位55% save percentage嘅龍門返黎

都月尾 一個人都未買
講好左 大量入貨 一字排開 咩柒都無

邊個講好左大量入貨

干爹做到了…

Kepa 仲值唔值30m

同不能一換一ok?

西唔西波都睇架啦
咁計嘅話 入到歐聯決賽都有機會輸
係咪又唔睇

大家準備好挨夜睇西波未?

有預感會比雷sir死球入波

回購bulka

再送你一個艾迪巴約式疾走剷草慶祝…

對面冇美羊都贏唔到就可以解散了

陣間入場睇 希望唔好閪...
唔知有冇手足一齊睇呢

no kovacic + james = sleep

撚仔好興一輸就試多場
估計同上場一樣陣
433 左單防中, 迪加換tmr

左高簡一齊來
後面艾艾

契仔做後備，中場出高佐簡

見到艾馬臣果斷訓教

天神上位

犯賤起左身睇

有高+佐

唔出艾狗
有撚得你揀咩

No James=west ball

有高佐簡想睇 但又有艾馬狗 最慘焗出呢條柒頭 無哂人

仲有阿朗

阿朗素 傷定雪櫃？

4後衛唔出佢啫

？

LEGEND
原來係True Blue 以後唔屌了了

快手整返球cushion啦

手短狗幾時死

簡狗死全家

Kepa 真心廢到仆街

換件垃圾mount 出黎獻世 屌你老母

最貴短手龍門

衣狗幾時死呀屌你老母

全隊落地獄

你地屌乜撚野龍門呀，唔係後防咁柒佢會救唔到？

多謝臭閪
依家kepa肯定係total loss

第二球真係輸Kepa

唔知ayi憑咩踢前鋒

keep >>>>> 25

短手狗肯lan未

吐血身亡 又係半夜閪波
Kepa撲救率幾時跌穿50

迷kepa簡狗果啲撚樣出嚟講兩句啦屌你老母

3大罪人

撚狗
阿衣狗
kepa

屌你老母
打多個都贏唔到
講出黎比人笑到面都黃

Fk

干地沙利一陣低潮都傳要炒
點解撚狗可以咩事都冇

可唔可以雪kepa 幾場
第二球無可能救唔到

巴克里唔講以為佢踢左120分鐘

其實MM 同 Barkley 真係2線水平.....

是撚旦搵個青年軍上黎守龍啦屌 唔想再見到kepa

成隊切腹死啦

加入反Kepa

kepa條撚樣失完第二球果陣仲好意思屌隊友
我屌你老母臭閪啦

簡狗
手短狗
愛狗
衣狗
林狗

全部同我快撚啲躝啦 屌你老母爛臭閪成班仆街垃撚圾

嬲撚到
十二月開始不知所謂

左閘真係唔買唔得，Emerson 成個雪糕筒

地位點同

佐高

True blue幫到盡都贏唔撚到

下場對李城唔洗問九成輸波
曼連贏2場
正式跌落第5

最撚慘短手狗賣都賣唔出
7年約真係天才高層先諗到

你老母 追都追到唔到人地個新仔 仆街死啦

臂展1.5m

除左開角球其實都無乜用
衰過對面saka

成隊後生今場就睇到問題了
尾段贏1粒，自己人傷都唔拖時間
經驗好明顯唔夠

艾馬狗幾時死？屌你老母臭化西

成隊岸99
得天神同大袋正常

傷埋

最好不過啦
Sob生性啦
唔好比撚狗以為自己有前四就戰術大師

第二球明知咸傷左都跑唔撚到 點會仲要佢回後守
望撚住個巴克利就覺得做車迷好撚慘
呢啲嘜撚野球員黎 行行企企咁

一換走高條中場即刻收皮

前鋒都一定要買啦
譚狗無論狀態同體力都好大問題

可唔可以拿拿臨買人？等乜9

排名分埋先後啊 我屌你老母

個問題係Kepa無信心
又無身高優勢

真係養條撚毛咩

疤仔仲要表現break dance
笑撚到我

得返衣狗一個前鋒

幾時斷腳死呀屌佢老母！睇到好撚嬲

屌你老母短手狗...絕殺左都要跌番兩分

仲唔買人

覺得高華錫重要性仲高過簡迪

譚傷左就踢粒波出界搞幾分鐘拖慢個節奏先啦

當年50m唔賣衣狗

已經知道高層弱智

譚訓左成訓鐘球證都唔睬佢

咪撚on9啦
你check呢季
有邊次識領先緊識慢慢猜黎踢

換華碩真係好撚on9既決定

佢唔似會無信心
但真係要雪幾場

換條巴9 底啦

簡迪根本變咗老鼠屎但大家唔肯承認

仲有做乜成日開短角球？失敗率都好高下

認真，阿狗一球1on1 無咩機會救到，另一球世界球更加無得救
唔認為kepa 有問題

阿衣免費送畀水晶宮啦屌

你知我知係個iq150唔知

咪就係 快撚啲襯佢有價就清撚咗佢啦

短長都失敗架啦

屌你老母咁既垃圾阿記都贏唔到！嬲撚過輸比紐記

第5都唔緊要
最撚嬲係林狗同高層覺得隊波人腳夠踢
完全唔諗點樣upgrade
一係就猴住人地幾時降班執人地d平貨
一係就買plan cdef黎擺後備
嬲撚到

雪條撚毛咩
門將我接受到慢慢養

但Kepa第二球個問題根本係先天問題
你雪幾多場 佢都係咁矮 隻手都係咁短

手短就手短啦屌佢老母

隊波最順就係有高左
點知12月雪左
1月雪高
屌你咩

長角球上次幾時入波？

第2球 手短+落地慢
高少少都擋到啦

咁又真係唔關佢事 咁既高度
除非踢到卡斯拿斯咁啦

再加兩球短傳差啲比對方截到

打多個既優勢去到下半場消失左
仲諗住雷狗報恩食硬
點知簡狗仲好笑

你話MM 有潛力ok, 但巴9 26歲都仲係而家咁，點解要比時間佢？買件有潛力/一線中場仲好

換走華碩
再換入牙衣
點解可以連錯兩次

你估擺多個前鋒就一定入到波咩
傻鳩撚狗

宜家開角球唔比人打反擊當成功架啦

可唔可以唔好出巴克里呢件垃圾
換出黎之後又唔跑 動作又慢 射傳又衰

好撚嬲...比比鳥起腳前，唔踼個波出界拖時間...

譚走入禁區做咩。。

連傳波都出埋事
咁都唔雪？
計守龍射親都入 撲球率幾乎最低
卡巴叔未必差過佢

成個一月玩燒味好心就用豬腦啦
Tam d接應傳中屎撚到

忠臣雷斯提早離場！屌你咁都贏唔到！艾馬狗+猛+疤鳩真係垃撚圾到！我嬲撚到仆街呀真係從今日起追擊呢3條垃圾

沙利遺產：
簡迪唔踢防中
Kepa龍門識用波

換ayi唔係問題
問題係ayi好撚廢

佢無可能唔熟角球戰術，最大可能係少練，班球員唔熟。

護旗手撚伯技驚四座
三個調動完全負作用

不如話個iq 150 On9
你想留kante係到又贏緊一球未打後一格 佐高可以上d
你想全攻就一早換mount啦
搞到on99咁 一係就1:0就搓到完場

同一年買 kepa80m leno25m
高層

卡雲尼

牙衣最尾果球
後備搵柏度 牙朗 都入硬咁濟
咁都食唔正個波

SHOTS
Chelsea 19 Arsenal 2

GOALS
Chelsea 2 Arsenal 2

人地唔肯黎我地隊垃圾啊

3線料 閪識射咩

如果肯黎
真係唔該快快手

比人變撚左工兵 將啲弱點無限放大

體波台講得好岩
有時防線差唔一定買人就係唯一方法
你領先緊咪搓下波
保護返條後防線唔洗下下反擊
成日領先都輸返出去

仲要頂多隻短手狗6年

咁今場簡迪都踢得幾好
除左球失波

今場唔係咁差姐 頭鎚跣後爭啲入波 係Leno又神救
反而覺得kepa場場射親都有個問題仲大

其實Emerson 要追翻出嚟，同埋譚封唔岩位，應該一開始封佢中路

我地買紐亞

睇完撚狗波
我都唔黎啦

買條友返黎用 雪鳩佢幾年啦屌

Abraham 傷左
拿拿林買前鋒啦屌
咪撚講乜撚野引入競爭培育唔到abraham
係有料既怕咩競爭

No goalkeeper has conceded more goals from outside of the box in the Premier League this season than Kepa Arrizabalaga (6).

果球頭鎚之前鳩射左兩三球
有一個直程離哂罩
一腳推到射唔出

但傻鳩150攬佢棄高

諗起馬列斯果球

今場失兩球都唔太關成條防線事
一球輸簡狗
一球輸Kepa

我敢講
2000年打後 以往每一任1號門將都撲得出第二球

所以未話林伯衰on9 想數人幾粒 你正正常常踢返多一個 對面就會體能下降 到時再睇有冇機

咁神奇 就算9 up 都算新野

雖然艾馬臣廢
但譚狗都block9住左佢

係簡迪跣低嗰球 幫阿狗起左機

老老實實第二球譚狗問題
你一係就乖乖地瞓係地下 隊友踢出界仲好
屌你老母返去回防 人哋亞馬遜一打1 你走去守自己防友
另外快少少卡雲尼 再唔買即食中堅前峰等歐覇都冇得踢

下場作客李城又幫人起機..今場用哂d 體力

巴狗死全家，譚傷左都番去防，佢重係行行企企

下場好似足總杯

咁有冇諗過點解贏緊打多個 要咁急唔開短角 又得一條友係後面

仆街
佢呢下唔似輕傷

今次轟唔到卡雲尼就直接等完季

但呢球係譚防得柒 如果emerson 1v1未必俾對面射到

下場打候城

最後阿衣

係喎 柒左..

可以出卡巴叔了..

叫頭套狗落場屌柒kepa啦
場場咁失法

真 隊友過黎聯防
點知唔防左邊

其實唔買人比和波仲嬲

一開波比雷狗踢果下都痛啦
依半季自從腰傷之後都傷下踢下咁

艾馬狗學拿記黑鳩推譚狗出去啦屌

好老實 對面都射得幾柒 個籠真係On9

咁又係 如果照返11打11 直頭唔會出現呢個情況

我原本都唔想屌kepa
但全英超最低撲救率 同五大聯賽尾四撲救率
今場呢2球雖然未必係佢責任最大 不過開始意識上都會屌左佢先

屌咩，杯賽叫kepa踢讓返個一號龍俾卡巴叔啦

懷念美隊
成隊波得佢係唯一前線希望

手短真係手短 你先天已經蝕底
仲要無神救 80m 射撚左落海

林伯太想贏啦 自己心態就想數人456
不過如果跌出4位佢真係場外都要斷腳

偉大嘅領隊kepa炒撚埋林8都似

譚狗好慘
兩場踢阿狗都係靠佢

屌閪女人點解唔早一年好好準備
都明知隻259走

kepa手短到 呢D比會長又係輕鬆

樓上巴打

見到阿狗個打飛機區真係笑撚咗

唔好笑呀
鳩猜足球
死球失波
度縮
爭四
迷戀幻幻
臨天光瀨尿
倫敦球會
你估得一間

呢場 車狗係柒 嘔番2分出黎
但睇下個積分先啦 雙位數分差
就唔好咁搶口啦

講真果球救到係基本
卡吐都會救到

真係嬲撚過輸波
完全訓唔著

阿區班柒頭以為自己贏撚左咁款

其實買龍門仲緊要過買前鋒
Dllm 球球都撲唔到 我係前面啲隊友都頹撚左
入幾撚多球都無用 (雖然垃圾車一樣唔識入波)

總結 80m無撚左

比我都當贏波啦
打少個兩度追平

80m 我期望係 oblak 漢奸個d 級數囉

kepa基本上玩完
佢連自信心都冇埋

多謝條臭閪
臨時臨急比解約費買

人地唔黎你呢d垃圾球會

not my money 但可唔可以買返個龍黎用住

佢自信撚嚟

岩 換轉係我都好興奮
但睇下自己隊波 柒到 仲做緊十弟就唔好咁搶口啦

對李城 錫菲聯 阿3場都係領先比人追番
對般茅 西咸 修咸頓 紐卡素就4大奇案

前鋒一樣咁緊要
次次贏唔到換個衣狗落嚟仲死得快啲

自唔自信 都無用
先天就係手短仔

神救唔係無 唔係呢場姐
但錢射落海就梗架喇 不過歸根究底因咩事會迫住射落海 就要問下條臭閪

根本係焗住買 有排打得幾好呃曬全部車迷

十弟迫和倫敦一哥（暫時）
唔串等幾時

撚狗係更衣室比kepa 訓話緊?
咁耐都唔出黎講野

收晒皮啦
我之前都撐佢
但係第2球真係好廢
擺明射遠柱都救唔到

不過睇死撚狗照出
正常領隊呢個時間點都會出後備龍

係，緊急程度ST>LB

呢兩場唯一可取嘅係天神開始有返啲起色

好似硬淨左

下邊4場 除左對修仔 一早比人收左皮 其他 一式一樣劇本
好似控制左場波 但無一腳攻勢入肉 on99失左一球 反撲無力

睇完今場 發覺kepa係仲衰過青年軍
等於你叫個160既人去打nba
幾撚好波都無撚用
做kepa矮真係原罪

等到譚傷埋先買人，

成個十二月
又幾可係真係猜到個波入禁區入波

20m都要轟返卡雲尼返黎
用阿衣狗我唔睇算

傻啦 天神呢d 貨色 唔好玩啦
今場 laca 呢d 算斯文
對住d 狠小小既前鋒 即係瀨晒屎啦條女人

球員意向

成日覺得佢華西之後其實未傷好
成日見佢比人撞下就托住條腰

咪扮有睇波啦
之前Chris Wood都頂得實

佢好似橫左

阿衣踢波好似街場啲獨食撚咁 攞波就射

成隊 得中場線叫做 有d卡士
其他二流球員真係狗也不屌

咪繼續用佢囉 有無料大家心知
最好打正選 岩晒車仔呢d 二線球會

啲傳波控波冇一下正路

老實講 二線頭

公道講句
疤鳩今日除左有球禁球頂搞笑之外
換上黎嘅表現都算係咁
阿衣同mm唔換好過換

好彩唔係輸埋
執番一分d 阿狗又搶口 又copy 呢度d 留言 入自己個狗洞 圍爐

80m就肯定收唔返架啦
問題係有邊隊會接貨

成150M 大把可以買啦

是撚但啦，四件咪一撚樣

戇鳩仔
定係你想睇Zouma條柒頭皮
照下鏡睇下自己隊波有咩人啦

閪女人 先唔會放
放咪即係認錯
你班車狗食多6年屎先啦

袋狗 天神 繼續正選
屎蜢 疤仔 譚狗都要雪一雪

今場之後 希望林伯快手買人

冇人肯嚟垃圾車呀

禁區邊果球扭完又唔即刻交波
屌佢老味
搏foul有閪用咩

雪譚出阿衣？

天神出返黎
我覺得佢打得咁好過迪加

Trust them呀

6年後31應該都無球隊要短手龍

屌你老味
我真係唔信柏度會差過阿衣狗

撚狗都唔信衣狗架啦出到聲話要前鋒

頭先一完場就有爆閘狗鞭我笑鳩雷狗

幾時有講 zouma 好過佢?
天神呢d 你要踢歐聯 爭冠 一定唔係首選
而家係要叫買後防換人 唔係叫你搵另一舊水 同佢比囉 醒目仔

可能撚伯信阿衣既鳩Ban呢 同埋阿狗臨尾都守 擺柏度唔夠高都冇咩作用

逼9高層買人，明明多錢到尼馬都買到，而家係到慳

好啦
條臭老雞屈人食果d plan B / 衣狗依家全部𡃤晒野啦

撚唔知呀
依家你買邊撚個呀
留返夏季先屌啦 戇鳩

Emerson 呀衣兩件即走thx

咪盲反啦
呢兩場天神打得幾好
你搵到幾多個市場上買到嘅中堅好過佢

夏季Timo Werner 謝謝 用下100m好冇

有閪人要咩
Emerson送都應該有人要
衣狗就食撚屎 越踢得多就越露底

拿高士文同撚狗
我諗唔到點解要跟個iq150嘅護旗手

繼續用啦咁
下季 繼續 天神 搭 魯迪加 就最好啦?

Frank said in his post-match interview that it was someone not doing their job.

有人估係艾狗，搞到得返Kante 一個守後防打反擊

咁你買到邊個呀
成日講買中堅
市場有幾多個比你買呀
有人買先得嫁

個防反係柒 但kante 明明包到 無啦啦又跣腳 做麥9

咁下季 大家繼續睇 天神搭 迪加

9up係最叻

借+otb 應該有人要

條撚樣應該未去到簡迪就食牌foul
但上半場on99咁攞咗張

以你高見 市場 搵唔到性價比高 既買
高價買又唔見 有咩球星肯黎
唔繼續用 天神搭 迪加 仲可以點?

唔好咁啦
唔好咁上心
球迷就睇波算啦 屌來屌去 雙方都唔happy

咁你咪收嗲啦 屌你老母
又唔撚知買咩人 又係度叫人躝

佢根本唔應該上去

Frank Lampard describes Arsenal's second equaliser as a soft goal to concede, and says that it was again a case of his side needing to make more of the chances we create.

換左高狗點create chance

好地地爭德甲唔好 過黎爭前4做咩

Lampard says the error for the first goal conceded was our players not dealing with the break properly on the edge of the Arsenal box, not Kante's slip that followed.

Lampard reports that Tammy Abraham has ice on his ankle having been injured near the end of the game, but he does not know how serious it is yet.

正
永續阿衣

Lampard says his team should have 10 more points than we do at the moment so everyone needs to look at the finer details.

Lampard appeals to the expected goals numbers when asked about same old issues for Chelsea this season. "We're bottom for taking chances"

Lampard described the second goal as 'one you see down the parks every Sunday' and that 'it can't happen'.

話第二球街場先會出現

手球12碼都冇俾

第十作客第四 打少個 兩度追和
結果係第四既講以和為貴...

幾時炒條臭老雞
今季冇頭4 下季一定蝕到仆街

大家討論車仔黎緊方向姐 下下講到屌人老母你都幾痴線
我意思只都係天神 不堪大用 買咩人番黎試都好 佢都唔係長用既 首選

好似連續三下定四下無比，連var 都唔駛睇

賣左美隊華錫填數咪得
到時沉淪咪唔洗嬲囉

佢係咁架啦

無計 呢度 公開 預左人地入黎睇
但成段copy 過去笑 就估唔到咁搶口姐
柒左預左比人抽水 搞到佢地今年無歐聯踢 又咪抽左成晚水

阿狗幾多年冇歐聯踢呀？
執我哋啲老嘢去養老

大家都係講緊隊波 講緊自己意見
唔岩聽咪討論下

下場真係要睇衣狗

Lampard on if he needs a defender in January: "No. I don’t want to go into it now. What this season gives us is answers on the pitch of where we need to get better."

Lampard on Pulisic: “He is getting better and today could have helped the team"

袋狗唔cut大位即刻好返好多

第二球 手長d 已經救撚左啦

點解要嬲? 俾垃圾阿仙奴黑先和啫, 非戰之罪

是但啦 兩隊都係垃圾

首先，我果斷訓覺冇睇場波
就咁睇大家講今場，之前傳iq150想換龍睇黎假唔哂
譚仔係地獄賽程第一場就傷左
黎緊輸哂不是夢

垃圾車永遠都冇令人失望

修咸頓 贏下贏下 已經上番黎

俾阿仙奴黑哨先嬴唔到啫,
你打篇論文幾中point既,教訓吓果班阿狗都好,
可以繼續打多幾篇吖,
支持

都係同一個劇本

深夜西波

將所有嘢簡單化咁推晒落一個人度，簡單又方便，唔駛諗咁多

網仔入，視線受阻，已經飛撚到盡，關閪個短人事咩

屌 打多個都和

岩呀 飛到最盡 但手短 咪救唔到

車twit比人屌到仆街
embarrassment呢個字真係今季車主場縮影
由其最近5場1勝1和3負, 幾場失分都係佔盡優勢 比人1,2下就攪掂

短手狗今季連傳波都無埋
仲有咩價值
要買條純金後防先識撲波
我洗撚買你咩

打多個都贏唔到
又要求獌狗失分

任你技術再好 你先天手短就係限制左你既表現
但同時有好多唔高龍門交出既表現佢令人索覺唔到佢身高上既開題
咁呢d 就係企位 預判既問題
唔係一球半球 就話佢手短
睇左季半 有好多球 都發覺佢差小小就救到 先有手短既感覺姐

炒左Marina咪屌少陣

好驚下年去到要睇呢d西波

其實嗰2下失球其實就唔太關kepa事 不過條友都傳咗2下醫院波出黎

撐撚仔
第二球 咁都救唔到

短手狗真係仆街死

第一球 單刀 唔多講
第二球 係典型 kepa 飛盡但手短
唔係話怪晒佢 但點解咁多人都feel到手短呢個問題
就係佢失左好多呢d波 先會咁

何輝定丘仔話可能比人遮視線
但都救唔到kepa啦
全英超最低/五大聯賽尾四撲救率
而家失親波 都會自動波屌柒kepa又救唔到先

Feel到你老母咩
手短就手短啦

根本先天條件就已經決定咗佢嘅生涯高度
80m轟落去當拿隆馬仲好過呢條矮狗

波台敍利亞

明明雷狗紅牌+贏波就可以笑阿狗到季尾

手短唔係罪 但你d 企位 預判要好準囉
聖卡西夠短啦 但人地神救多到仆街

我覺得係成隊集中力同體力不足
成9日下半場中後段失波
當然kante突然謝老四上身係好on9

true bike

雷斯true blue 都幫到盡 都和

肯套現簡狗未？

搞到而家冇得笑雷蛇

比簡 踢番防中專心防守先啦
間唔中先上下腳
而家 隊波廢到咩都要簡做晒

Breaking | Moussa Dembélé: "I am a Lyon player & I will remain so until the end of the season."

Speaking in the mixed zone following Lyon’s qualification for this season’s Coupe de la Ligue final tonight after triumphing over Lille, Moussa Dembélé appeared to definitively put speculation about a January move to bed.

“I am a Lyon player and I will remain so until the end of the season. I do not think that there will be a departure this winter. Lots of things are being said. It is up to me to ignore that and remain concentrated on the pitch.”

Cavani's wages might not now look as scary to Chelsea as their current form and possible injury to Abraham...

當拿隆馬一樣咁19, 證明你冇睇意假
個撚樣成日出迎時間錯晒

唔出簡win rate高3成有多點解釋？

古圖come back plz

趁簡迪仲未嚴重跌watt 前拿拿臨套現啦，還掂打弱隊冇用，對強隊又跌watt

起身見到雷斯報恩 但兩射兩中2:2咩玩法
好彩無睇

繼續用短手狗無問題
但前面買返啲入到波架啦世三

你自己慢慢睇, 已經唔係一場半場既事
成半季有多, 依家先拎出黎屌已經好比面
我地後防成日空晒係事實, 但係kepa今季一定係英超最差果個咁濟
平時角球果d蝕底都預左, 但係矮龍連反應/預判都做唔好就一定玩完

單刀kepa十球輸九球 其中起碼一半無反應企係度 咁都唔係廢？季初屌kepa呢度班人盲撐 到出數據歐洲5大league 132個龍門排到127位都仲有得賴後防 係咪前126位個d球隊後防都好過車？全英超最低save percentage 都仲好意思撐？kepa 186cm 聖卡西 185cm reina 188cm keylor navas 185cm 點解得kepa失波多成咁 好心撐佢個班搵藉口搵好d 講後生龍門人地dean henderson 細佢三年高佢2cm咋表現好十倍

輸第二球冇藉口可言

Navas 呢d 先叫龍門

第一球 有d偶然性 kante 仆街都無計
第二球 真係垃圾級防守

雖然我原意唔係講緊Kepa，但我就佢都想講下，唔係話死摟Kepa，但有冇可能係希叔問題？換個龍門教練試下先啦

第2球譚狗根本唔應該返埋去
唔得就係前場坐低算, 咁樣返埋去會影響隊友
結果真係頂死左艾馬狗

撚狗又話唔會換Given入黎

好彩星期六係打fa cup，唔係聯賽

我買咗飛去Hull睇

佢正宗愈幫愈忙
你番黎 聯防 一左一右 艾馬臣 守佢落底 好正路
你譚狗跟埋去追做麥鳩 結果一齊比人 cup番出大位 空晒

希叔要祭旗

總之 80m 就射左落海 血本無歸

第一球最撚ON9啦
擺明心急想入多球就谷撚哂上去
同埋呢隊閪波次次俾人接到解圍波係咪真係逼得太前

當一個龍門冇咩犯錯都可以有咁差嘅數據，佢平時嘅training就有機會係關鍵

引用：#765
堺雅人
• 2d
琴晚Joelinton個頭搥仲以為短手撚咁撚勁救返出黎，頭先點知睇返原來中眉彈出，呢條撚樣10m 都唔知值唔值，次次打親對面個龍都穩撚過佢

55.4% — Kepa Arrizabalaga has the worst save percentage of any keeper in the Premier League.

127th — Out of 132 keepers from Europe's top seven leagues Kepa ranks 127th in save percentage.

£72m

全英超最差、全歐洲七大聯賽入面倒數第五最廢，撐佢班球迷仲好唔好意思賴晒落後防到

仲話要比時間佢，不如20m 買多個中下遊算撚數啦屌，全歐洲最廢第五，得4個龍廢得過佢咋屌你老母
編輯引用

以後記得
全英超最差
七大聯賽尾六
屌拿星咁樣70幾80m

想講tam有傷啫
買唔到卡雲尼/新前鋒 可以宣布完季

屌好彩瞓咗

10年膠易
廢托對阿古
kpea對艾里臣

囉夠40分 已完球季

唔係既 都幾精彩 心情好似過山車咁樣姐

做教畜 今日第一日放過年假 真係慶到訓唔著

我仲要返

下半場一開波傳個醫院波都差d食全餐

Dllm
之前都話j下啲下三路
依家反應都無

撚狗幾時先會生性

撐佢個堆出黎講兩句啦

早幾日green 先講過 kepa 性格好強勢，仲用傲慢黎形容佢

"He does have this side of him which is arrogant, or certainly very confident in his own ability. "

訓練就自己決定練呢d 唔練邊d，完美延續25古 d 串龍性格

The 39-year-old also revealed that Kepa would sometimes dictate the exercises they would do in training sessions.

Green continued: 'Another thing he'd do in training is suddenly he will stop and say, "We've done all that. OK. Now I want this particular drill. This is what I need".

如果真係咁 我贊成賣佢
冇能力既臭馬完全留唔過
個筆錢洗就洗左 sunk cost黎

連續兩場臨天光瀨尿

Kepa 點解可以咁撚廢

睇校長同邊間學校啦，心雄既學校/直資係做撚死你，1月1日果d 日子都要返去做野，屋企改野備課果d 唔駛講啦

屌你老母短手狗黑短狗！

而家打親433 簡迪就成個四不像咁 好心撚狗咪炒沙利炒到足

車官方YOUTUBE CHANNEL有條LIST係專播精華
車贏，片名會多D入波球員既描述
Chelsea 3-0 Burnley | Jorginho, Abraham and Hudson-Odoi on Target for Blues! | Highlights
Arsenal 1-2 Chelsea | Tammy Abraham Scores Late Winner! | Highlights
Tottenham 0-2 Chelsea | Willian Haunts Spurs With Double! 🔥| Highlights

和同輸果D, 大部分都係就咁叫HIGHLIGHTS

Chelsea 2-2 Arsenal | Premier League Highlights
Newcastle 1-0 Chelsea | Premier League Highlights
Brighton 1-1 Chelsea | Premier League Highlights
Chelsea 0-2 Southampton | Premier League Highlights
Chelsea 0-1 Bournemouth | Premier League Highlights
Chelsea 0-1 West Ham United | Premier League Highlights

屌 無諗到啲下三路變成咁姐 廢到 加錢換不能thx

唔係點啊 Jorginho on fire呀

我知 所以咪訓

比爾連個球 80m

係唔係因為希拉里奧鎮唔住佢呀
叫cech去教啦

我相信搵dembele都勁撚過條賤種衣狗 唔怪譚哋插喉踢足幾個月

根本係搵車狗黎學野 做intern

短手狗 懷念以前既C治

見各位ching係咁屌就知西波好彩訓左

服從唔係職業球員基本操守？

得罪講句，唔少龍門串過馬撚

紐亞已經係人版，我中龍龍門依種性格

起碼心態唔會大爆炸場場死老豆先

古狗走個陣傳過幾個target，依家馬後炮睇，舒米高分分鐘係最平靚正選擇

想睇都唔睇得啦 凌晨4點

連阿都開始上番正軌 垃圾車反而越黎越多問題浮出黎

上場先狗衝出黎比人射空門，前面仲有成堆後防係度
雖然佢之後救幾球都好勁，但如果係呢度發生，而前面入唔返球，佢肯定做箭靶

發覺依度班柒碌球迷一個二個都訓導主任黎

球員好唔好波wfc 最緊要聽教聽話性格謙厚私生活無醜聞

如果全盛細哨踢車，都應該會比依班傻閪叫快撚d躝有價好賣

打多個都贏唔到

細哨點解高峰期短到咁？

賤種衣狗快躝出車路士 再換短手狗

不好 仲係合約仔
中學平均都要比人搓5 6 年先perm到

教畜有幾錢?

Dllm kepa 真係有料
咁都救唔到
你老母yhf都救到啦仆街
Btw barkley>kante

咩錢都有 可以10x k ta 人工教書

今日要返工返學既ching仲睇既話真係搵命博小弟今日day off, 但最後都冇睇

perm 約就天堂

kovacic > or < kante?

有邊隊好似我地咁柒 永遠打多個都唔會把握到個優勢入多幾粒 入唔到波都算 仲要比人入果下搞笑

執柒左佢算喇

Kante已經比沙利教壞左

Barkley>kovacic>kante

讓4大戰正式展開

對kepa嘅能力矛以高度評價 充分肯定佢場上嘅表現 堅定不移支持kepa

意思係今晚曼聯會輸？

堅持一個kepa政策

身體健康緊要啊師兄

T寶尋日應該兩球都救哂

成日話唔夠創造力，但係餐士其實場場都好多場場都射撚走哂
leno就神救，kepa就做黃大仙

老雞成日慳d婆乸數扮商業奇才，結果俾kepa 80m一野收佢皮都仲未計飲水約高個堆野，全部回唔到本，血本無歸

不嬲都係贏粒糖輸間廠

亡車了

眼光差就真 買哂成堆dllm 買唔到alisson 又80m
Kepa 炒撚哂d scouting team啦

仲話隻臭老雞精打細算
次次壓價壓得果2,3m
轉過頭幾十m掉落咸水海

佢全職做雞接客幫球會搵錢好過啦

我地就讓4
阿曼熱就爭4

Sell hazard = 80m buy kepa = 80m
Yi dog offer 50m not sale!
buy baka 40m
buy drinkwater = 1Xm

舊年大家對kepa都收貨今年差咗就屌西女人
條數唔係咁計吓嘛

個時沙巴就係買唔到右閘既plan z 仲要主席出手

簡廸冇啦啦仆街

阿狗2射2中2入球

真係唔知d球探搞乜，再早幾年仲執到d靚野（比利時幫），呢幾年買人伏撚到仆街，基本上冇件好野

睇J華其實又唔係少攻門到咁仲有球炸糊

欲加之罪

今季真係好神奇 林sir 教到而家過左大半季 竟然只失兩分
真係痴撚線 我地有機不敗同破新高分奪冠

呢個真，蝕埋都唔夠賺

第二球譚仔同艾狗仲大責任啦講真

第一球得毒毒喺中圈太過進取啦
艾馬臣畀人快放

第二球Tammy應該去封 half space位
唔應該去迫搶
可能佢冇乜踢過以前啲泊大巴足球

撚狗話第一球有人冇聽佢指示喎

呢度d人早2個月都仲好撐林狗添啦，得幾個人睇到林狗換人排陣一早有問題
連登仔睇波視野只限於一場前後，其餘全部失憶

艾馬狗真係累人累物

Kepa開季發生左咩事 點降會咁
明明上季係垃圾車後防救星黎

收起兩翼用mm頂上都有ching護航😂

上季仲有6成6, 點撚知今季係唯一一個過唔到6成既龍門

屌你老母巴鳩利死全家啦
又屎波當撚正自己球王咁

Btw
達sir帶嘅阿狗進步咗好多😭
逼搶好有效😭
Welcome arteta

上季有神救 反應快
今季真係退步左

簡狗躝啦屌你老母

教既問題

我開季屌撚到佢而家啦
靠美隊大爆發攞咗一個月最佳領隊就以為自己戰術大師

美隊傷到幾時

100% 同意
而且今季冇咗古迪仙尼教吓路

沵

英撚大哂
吹咩

早幾場先話要不是kepa一分都冇
風向好快轉

撚狗=車狗版艾馬利

上年已經講左唔知幾多次古圖係度應該救到
你地當我假膠又好，迷古怨婦都好，我一早就覺得Kepa有問題，下下話後防問題幫佢護，條友稍為有d角度已經收死佢，仲要次次同一個反應企左係度攤手屌隊友

所以我先話大家唔應該貪方便推晒啲嘢俾一個人度，因為咁樣就假設咗冇咗嗰個人就冇呢啲問題，但明顯宜家唔係

早兩日講咗句阿狗進步緊就比人屌到開花
結果我轟真係衰on9 喎

沵爛船都有三分釘
林伯只係個P牌仔識鬼教波，都係邊教邊學
所以咪咁多神調動、IQ150戰術、神級部署調動

咁係車柒，唔係阿狗進步唔進步問題，事實而家佢地8場都係得7分

呢個真
阿狗得2個射門有幾勁 係我轟柒到仆街先1月成咁

一早話撚左kepa overated 未撚見過佢有神救

總之必入嘅波就一定必入

或者咁講 我覺得短期睇連阿狗進步空間都大過我哋

一月又買唔到人 又傷人 簡迪唔fit kepa 廢咗
點打歐聯

個問題係古圖唔想喺度咁就算佢救到核彈都冇撚用啦

阿鳩柒到仆街 都話有進步 真係好多識波帝

必入嘅波入唔到仲叫唔叫必入

咁又唔係冇神救 下三路嘅之前唔少
但有啲應該救到嘅佢就救唔到

阿狗暫時最好唔係達蛇，係隻馬天尼利真心有料到
如果我係阿狗一定J出血

佢心態唔得 下下半放棄咁

你咪理 0變1都係進步咗

簡迪 一路踢錯位 搞到冇態
但正常第一球
見到守尾門果個係簡迪
心諗定啦 點知佢做左謝拉柴

自己廢去就走去J阿狗 唔講以為車今年又洗咗二億

所以咪有人話佢d 手法有問題，由上年第一場睇到宜家都無變過，遠近中出對閪手係咪都擺後儲力，遠射就有時間修正，近射變左又慢又限制角度擋，咪射親都入

加埋佢d 企位一路都閪，又唔會點出迎，唔夠身高身形又限制出黎打手搥接高波

訓練又串，鐘意練咩就練咩，唔串點令人知佢值70m，咁你仲expect d 咩

都冇人j

洗左錢比球證姐
佐真奴張紅牌幾時還?

簡迪真係要踢返防中先得

不如講呢兩年一直吹kepa無問題

仲要好後生 新雲佩斯 點解人地scout 簽到呢d

咁老實講，90分鐘好難跟足曬所有指示

射遠柱你話佢手短撲唔到我都算數 但係今季近柱佢好似小兒麻痺咁真係搞唔掂

大袋都勁

人地簽咗啲垃圾返嚟唔見你j
隔嚟飯香

仲有咩優點?

琴晚袋狗都好撚勁啦, 唔cut大位
話過就過

巴打係ta做起先？

只想般尼今晚再踢場好波

係 不過無做過教書ta

Agent Luiz

佢地個不敗奪冠可能J多陣都冇得再J咪比佢地怨下囉上次london derby 又係喺度屌佐仔點解冇兩黃一紅，細爆嗰球唔吹12碼就唔計電欺rider kick 簡迪又唔計開季買到電欺又打哂飛機話見到軌好嬲就值老實講佢地上季唔係自爆玩讓四大賽洗撚踢歐霸咩，仲要比基佬倒戈奪冠真係柒撚到

睇精華個stat係咁寫

最難頂係成日J果季不敗係宇宙無敵咁 勁過哂0405車, 0708獌, 1718鏝, 今年利咁 但只係90分 都已經未計英超其他隊進步左好多呢個因素

杜奧巴係度,d傳中入左n球tim,講個已經唔係度既人有咩用

轉龍門教練啦
錢就洗撚左
又唔會轉到手
都無乜計
今季連傳波都無埋

煙蛇d bot式調動咪一樣抵俾人屌

8M買icon

佢自己咪教練囉
Green 臨老退休，同佢無競爭關係，都忍唔住屌佢串嘴自大，鐘意練咩就練咩，你轉黎有柒用咩，20m 買個二線龍真係最撚快解決問題

細爆球12碼幾時還？
過咗數？

Kepa個撲救成功率得5成幾 全英超龍門最低 啫係一係入一係唔入 咁我洗撚要龍門咩？

巴鳩>華碩
柏度>安仔
無論係輸和贏緊,都會係咁,而且時間一定係70分鐘

還你老母咩 你隻艾巴咸紙造? 掂下都跌
CHECK下你個腦先回PO啦

講咩都無用
都要繼續用佢
施治/古圖同佢太大對比

拉到細爆都跌埋一份 又係紙造？

阿狗入黎攻城？

都叫撚左你驗腦
細爆跌同拉有咩關係

無烏龍入返自己仲想點

長傳勁手榴彈勁你唔講

爆閘狗多能到

如果你唔鍾意kepa
都冇理由懷念259
因為冇佢撚有雞巴咩

車神得一個

一係就老鼠咁紅色大字屌人老母啦
又要扮理性討論

咁ching你都幾低要求條友係全球最貴，得長傳勁識用波 我搵jorginho打佢個位唔好？同埋佢用波好勁咩？琴日有一球短傳都差啲甩

其實今季有冇轉龍門教練
Kepa今年連可以j嘅傳波都冇埋

成日講如果25圖係度既話點點點
我當佢100% clean sheet咁又點
有撚用咩 ， 依家人地唔so你垃圾車呀
認清楚現實啦

Kante 依家四不像咁
有價好賣

80m個陣居然唔買oblak？？

咪話左唔撚黎

Oblak無so過我地

現實係老雞判斷錯誤
買舒米仔都夠做

佢唔肯過

轉咗Hilario

有轉
所以撚狗諗過換教練

佢踢緊果時已經中龍必入

呢個應該

傳奇轉牛

如果車唔換走隻老雞
夏天轉會又係搞笑到完場
不過有油王就有老雞，心腹黎

一係沉淪一係賣盤博博
不過垃圾車都冇咩正常人想買

屌 短手撚
最on9係80m
你話幾千萬都算

會長落場踢番啦屌

80m 短手狗
60m 女人達 好似收番40m
40m baka
35m 飲水
20m 不知名zappacosta 呢個都算
老雞幾時死

轉牛先係真正中龍就入

Lampard said he didn’t leave Kante alone in corners to defend counter attacks. He mentioned that a player “ran forward instead of backwards” and left Kante isolated.

Who was it?

It was Emerson.

希叔同傳牛差唔多級數
記得有場比鏝tevez狂射地波

#MarinaOut

艾狗躝啦

希望4月會見到

Pulisic tammy odoi
Kovacic Jorginho cheek
Azp ruidger Christensen James
Kepa(with new keeper coach)

間諜2.0但都老了，要搵定下個接班人賣去阿奴

希望kepa 早日轉做教練

俾Cech 出返黎好過

啲長傳勁到打多一個中場咁

身價低過c朗成千萬仲點想

番撚去阿狗到射精啦

Saka手球都冇撚吹啦

點解佢傷完之後連個腦都殘埋

但個球kante 有100%責任
佢唔跣低後面有隊友跑緊返黎回防

收皮啦爆閘狗

撚狗成個一月都焦土

跣低咁可以點
佢跟足戰術做

艾馬狗唔跟戰術
仲要本身有黃牌
想foul都foul唔到

明顯龍門教練問題>kepa
一換左人就廢左勁多

乜事無啦啦入黎挑機

阿狗和咗都夠膽入黎

佐真奴張紅牌你唔撚還 正一食屎狗
仲咁撚囂張？

光復車路士

佐真奴紅牌 咁個場細爆都一早要紅啦

戰術叫佢跣底？
佢無跣底但守唔住佢無責任
但佢跣底左就100%責任

如果兩個係後面已經唔洗咁啦
點都唔柒係100%啦

無犯規都要紅😂

理直氣壯點解唔敢 你十打十一大半場贏唔到都未縮番入狗竇
我做咩要縮

唔係期望kante 可以vvd上身一守二
但唔跣底係基本要求

自己衝入黎仲要話人地囂張
躝返入自己狗竇啦傻西

你鳩up就要屌你啦
理你係邊撚到講

點解啲阿狗連上第一頁都難都仲夠膽咁多野講

你唔好撚係到柒啦
我知阿仙奴第幾
我唔係同你討論排緊第幾
我問你班撚樣幾時還佐真奴張紅牌呀

因為你班轟無撚恥 所以要黎屌鳩你地

三分已袋 理撚得你

上年就係 今年傳波都差埋

即係認你無撚恥啦 係咪？

咁唔滿意寫信去投訴囉
係度狗噏都無用
定係英文寫信都唔識？

笑死
細爆拉跌艾巴咸就話掂一掂, 無犯規, 艾巴咸係紙做
佐真奴個場就話一定係紅牌
先唔計佐真奴係咪應該要紅牌
你做阿迷做到你咁雙重標準仲要話人鳩up
都真係幾無敵

租飛機掛banner我第一個夾

17/18 fa cup final 阿狗越位入波捧盃都未撚嘈
成個怨婦咁收嗲啦

我屌你啦 佐真奴咁樣拉都無兩黃一紅 你轉睇RUGBY啦 睇波睇到你咁撚低水平
咩叫唔講係咪紅牌? 轟紅牌就唔講
細爆就死屈要比牌
狗閪

Kepa 手短換邊個教練都一樣

你要數? 狗達屈鳩加比爾張紅牌點計數呀屌你老母

無恥得過你地年年季初踢幾場好波就打哂飛機?
唔好意思,唔記得你地今年連頭幾場好波都冇埋

我打唔打關你轟乜撚野事?
我就唔會無事無幹屌鳩轟
但你班撚屌咁撚多嗲 屌你就好撚基本

尋晚阿狗打到自由龍咁
仲好意思入嚟

佐真奴掂下就要黃
你d人紙做架？

驗下你個腦啦

爆閘狗話人多嗲

上年冇咁差

爆閘仲問人關唔關你事

加比爾自己on9都可以怪人

80m買球員 領隊兼教練 抵到爛

入人地地方叫人收嗲
黑警思維

阿狗驚完季歐霸都冇 柒到唔敢上水
要發定爛渣先

阿狗班失敗者好撚心啦由得呢度內戰食花生咪好囉

車係7，但走入嚟嘈做乜鳩 知道自己排第幾嗎？

輸俾獌狗8:2個季阿狗窮到西咁
車狗都借左班拿約俾佢地入前四
再加埋賣會長、luiz
買基奧特
（雖然摩佬當年唔俾ba去阿狗）

對阿狗呢隊波無咩意見
只係某d阿狗好撚on9
倫敦球會最憎一定係熱狗

自己雙重標準 扮哂理性分析
無能反駁 一味顧左右而言他
好心死返自己狗竇慢慢打飛機😂

都唔好講譚仔仲未夠成熟住
你成套戰術咁依賴前鋒位
是但一次長傷就玩撚完
但撚狗就冇撚諗過一個替補方案頂住檔
咁撚大個基佬係到
組織唔得咪擺基佬係到等人出波比佢囉
但你又要出個性質相同仲要冇撚用嘅衣狗出黎
咁就唔好話自己冇前鋒用